yamaha yas 209 vs samsung q60r

samsung hw-q60r 同 yamaha yas 209 點揀
利申:睇戲為主

用緊209 幾好

用緊q60幾好